法唔法國打美式桌球嘅人就好似打字用速成咁廢?

真男人先打英式, 就好似打字打倉頡